fearofgodXvans比人插隊

話說11月18日有得買fear of god同vans合作嘅鞋。
我啲一班後生仔見到 梗係興奮到提起星期五夜晚就去排隊啦。
佢重要係先到先得喔！
一開始排隊望下條龍前面有5-6個潮人排最頭後面就一班南亞人。
睇落去應該有份就去排隊啦！
但係前面班所謂的潮人到6點幾趁我啲後面班人訓著就搵埋一班老豆老母家姐細佬黎插隊。
真係依家D潮人啊！仲衰個點強國人啊 ！
梗幸苦就比幫仆街玩L左成晚！

香港依家係點樣？睇唔透啊！
潮人做爛市！！！

南亞仔無打你尖算係咁

南亞仔仲文明個班扑街潮人啊